(政府統計處) 時薪訪問員2017

收到電話，大後日就In
有做過Census
多數係電腦抽黎In

聽講會問地理黎，我仆街了
一齊分享下

今年出左兩份都交過表 無回音

無回音

冇回音

on撚9俾個名你 問你3條街/道係咩地區
做的佬都無咁熟啦dllm

之前in過?
咁撚難
係問大路野定偏僻位

+1 都係岩岩打電話比我
利申 冇相關經驗 有冇tips

究竟咩準則嫁

抽架炸
唔通真係逐份睇有無經驗，係咪大學生咩

相關經驗可以好闊 窄如survey conducting 大如outdoor working experience, CS, call center 睇返job duty做既野就係相關經驗
路名識就bonus
講真 個interviewer對你有好感 你全部路名唔識都唔係問題

收到call 30號in 但去左旅行reject左屌
咁遲先call

好似話其實做開都會繼續做
只係請一小部分人補位
好撚驚對啲路好差

29號in

佢係咪已經打哂電話叫人in啦

應該係掛，今朝打黎既
同埋佢都係約29，30咁in
聽日都無應該收皮

push 一定唔識答街道

push

pushhh

pushh

想知D咩其實

想問佢shortlist左叫得你去in
其實係咪表現唔太柒都會請

上果轉有interview冇offer
仲hold左成個月比佢諗住番
啲offer勁遲先出 等佢開飯死得人多

呢份係全職定兼職? 請在學大專生為主?

人數有限 有相關經驗既人都唔少 要合眼緣囉
全職黎 只係個contract period比較短 但返左後 之後再返都應該無問題
全日制學生細機

想知d人interview問咩，經過同最後點姐
因為自己如果比人問xx去xx最快點搭車應該收皮

但佢又搵學生IN
明明大部分都應該會係學生

咁同佢講一至五都唔番學番佢

簡單野黎 總之淡淡定定 entry level你都唔expect佢可以點考你
反而衣著得體D
搵學生 咁如果你係學生都apply 佢expect你用自己方式返到?
可以講入面大部分都唔係學生

30號in
等佢開飯
之前做過call centre 唔知有冇著數

講到咁Sad，但連登又好似勁多學生apply
雖然明知自己無可能番足1-5，但都當攞下去見下攞經驗
聽日in唉屌喇

絲打in完可唔可以上黎講下
我都翻唔足
諗住in完到時先算

有冇巴絲係31號in

我都係明日in
唔撚係掛,我重以為part time 型式
唔知唔請半日假去in

學生唔使哂時間去in啦

full time想你番足五日果啲黎
哂我時間

有冇咩野問果啲
係咪返一個月only?

簡單講下

問下工作經驗

問英普(讀字)
好細段

問速成or倉頡碼
有打一定識咁濟

問地點(自己覺得難，應該無咩人識，唔泄題了)

唔識打字點算

十月同出年一月都有
會問埋你得唔得

err...你可以同佢講你用其他輸入法既
真係唔識就

上面話學生做果d係咪9 up當秘笈
我今日in果d 90%在職人士黎
個樣老到

In人果D分分鐘後生過比人in果D
政府都係做下樣搵埋學生去姐

九月真係有電話都未必做啦 唔使番學咩

陣間四點就in

聽日in 有冇in左嘅巴絲講下大概流程

留明聽日in

問咩問題

雖然政府話就話唔歧視，但
盲既唔可以做訪問員架Wor

唔會有處境果d，頂多問下經驗

上面講左

成team 廿幾人，一季得幾個係新人，舊人都要照apply照in，讀緊書既肯定唔會請，fg有cs經驗就有機。

利申：發夢做過一季

屌政府唔請就唔好比學生apply啦 勁多學生想做
利申 我

我以為好似part time形式報更咁
估唔到短期full time返個半月嘅工都有咁多人apply

好paid麻，同埋政府有啲月薪訪問員，冇做過時薪既又係好少會請

屌佢老母剩係識用電腦抽黎in人

但part time full time計對fg黎講都唔錯

佢有冇問你地之後做唔做長期full time

有問1月到2月會唔會做
問你長期做 full time 好大機會請你 wo

老實講我覺得份工幾荀的, 係頭大半個月要瘋狂CALL有啲CHUR, 後尾出FIELD好自由

都係，電話問野會錄音要小心啲

出到去就好似Census咁做完某個quota就

其實都唔洗點小心, 個問卷勁短, 只係量多, 唔講粗口9成冇事

會問邊乜乜乜道係邊

我唔識係度9up 好撚柒

我全部答錯哂

撞岩左一個
雖然明知唔請

以前做過，真係要逐份逐份睇架，幾千份睇到眼都殘

有冇人知大概九月幾會有消息佢寫九月下旬

我都夢見過
去到好多舊人頭幾日就踩盡做
最好笑係請一日假都要搞場大龍鳳

佢地預你成個period一日假都唔會請的

慘
難得抽中唔請

通常2X號

想問有無人收到call

你收到？

仲未有

收到啦
好想知佢請幾多個

即係冇機

巴打係學生?

唔係呀，岩岩grad

唉